係淘寶訂左呢件衫，仲未出到貨... ...趕住著

運輸邊有人開工

2020年版為所欲為 tee

整件＂我來自湖北＂會唔會好啲

如果手足們每人着一件，嚇一嚇克警，正呀